淘寶連vest都唔比賣

本身以為只係禁運 原來係seach都唔比

Try : 单车头配件

無撚柒用
開口埋口話自己中國強大但係連字都唔比打

隨時文字獄